黑警拜乜撚關公啊，不如拜靖國神社好過啦

衲 Dee 高汁

咪侮辱靖國神社啦

黑社會傳統 冇得唔跟

拜向華x啦

玷污靖國神社

黑社會都拜關公

啱佢地!

靖國神社明明就好撚正常

。